# DD Test



## Task 1

Дана БД, имеющая  две таблицы: сотрудники и подразделение.
Необходимо написать 4 запроса.
 
Напишите запросы, которые выведут:
1.	Сотрудника с максимальной заработной платой.
2.	Вывести одно число: максимальную длину цепочки руководителей по таблице сотрудников (вычислить глубину дерева).
3.	Отдел, с максимальной суммарной зарплатой сотрудников. 
4.	Сотрудника, чье имя начинается на «Р» и заканчивается на «н».

## Task 2

Напишите консольное приложение на C#, которое на вход принимает большой текстовый файл. На выходе создает текстовый файл с перечислением всех уникальных слов встречающихся в тесте и количеством их употреблений, отсортированный в порядке убывания количества употреблений.